$4500 list 幫下眼睇

主要for 打AOC 同睇4K片, 請問下面條list得唔得?

1. CPU
Intel 4 Cores 4 Threads Core i5-7400 Kaby Lake (3GHz,6M Cache,LGA 1151,14nm) CPU BOX 盒裝
HK$ 1255
2. Display
GIGABYTE技嘉 GTX1050TI LOW PROFILE OC Edition 4GB GDDR5 顯示卡 GV-N105TOC-4GL
HK$ 1120
3. Motherboard
GIGABYTE 技嘉 GA-H110M-H H110,DDR4,LGA 1151,USB3.0,SATA3 6Gb/s,M.ATX M/B
HK$ 410
4. Ram
ADATA XPG Z1 DDR4 2400MHz 8GB Ram AX4U240038G16-SRZ 連紅色散熱片HK$ 570
5. Hard disk
WD Blue WD10EZEX 1TB SATA3 6Gb/s /64MB HDD
HK$ 313
6. Power Supply
ANTEC NE550C-BR NeoEco2 550W 80Plus Bronze 火牛
HK$ 499
7. Computer Case
~HK$ 300 (落場自選)

Total : HK$4467 (Ref. only)

CPU唔掂

1. 轉8100等第八代intel B/H板
（出年年頭）
一樣4核4線買7代i5老襯

2.急砌就轉AMD平台
同價有1400 4核8線
或者俾多少少上1600
要轉板

另外1050ti有平買平
分別不大

巴打會推介amd 邊隻？

梗係1600 6核12線
多工效能好啲 又襟玩啲
同埋RAM要買3000Mhz
揀AMD既話

玩玩下out 哂bug

AMD RYZEN R5 1600
ASRock AB350M Pro4
G.Skill Aegis Gaming Series 8GB (1 x 8GB) DDR4 3000MHz C14
GALAX GeForce® GTX 1050 Ti EXOC 4GB GDDR5
WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
Corsair VS Series™ VS450 450W
Sharkoon VS4-V ATX
~$4800

想平D轉4560, 上到1060同ssd
Intel® Pentium® Kabylake G4560
GIGABYTE GA-H110M-H
G.SKILL RIPJAWS 8GB (1 X 8GB) DDR4 SO-DIMM 2400MHZ
Gigabyte GeForce® GTX 1060 WINDFORCE 3GB GDDR5
WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
SANDISK SSD PLUS SERIES 120GB SATA 3
Corsair VS Series™ VS450 450W
Sharkoon VS4-V ATX
~$4500

邊到多4k片源

Pentium 呢粒U係咩來頭？新手唔識插細力啲

g4560 2c4t 性能比得上i3 7100 仲要平d

同i3差無幾 內置GPU較為低

打機冇16GB RAM唔惦

打機無i7 8700k GTX1080TI 唔掂

打機冇女唔掂

水為財 機為女